［重酬］求十幾年前一本香港網路小說「無間事件簿」

應該大約15年前於迷你論壇由作者皮甩士連載
當年小學追到一半，作者話學業理由停更咗一排，之後又屋企理由再停更，然後我就冇繼續追落去嚕
而家大個想睇返個結局了結心願，有冇巴打有save低可以post返出嚟？酒水耳鼻

自推